狗大館入面,畀幾十萬人輪住屌足幾粒鐘嘅感覺究竟係點？

會唔會痴q咗週圍搵啲嘢咬

幾十萬明明二百萬都唻緊

唔係全部經過嗰條路

明明班狗就喺道笑緊,完全唔當一回事.